一人一個好satisfied 既moment

朝早好急屎 揾到個乾淨既廁所坐落去屙個下

去賭場玩大細 見個個跟風買大 得自己買細贏左

長假開始嗰朝起身個moment

苦練多時嘅歌終於彈啱晒成首！！！

打完飛機射曬出嚟嗰下

執到啲嘢好整齊嗰下

屙屎成條出哂 唔洗俾屎眼cut斷